新加坡中心与金融服务公司荷兰国际集团（ING）的一项多年全球活动同时启动“我们在招聘记者”：Insider Inc.在新加坡推出第三个全球新闻中心（Lucinda Southern，2020年9月17日，Digiday
作为对该帖子的书面回复的一部分，史密斯将有关财务设置的具体问题推迟给了一位名叫Rally Forge的“营销合作伙伴”，他说该合作伙伴正在为转折点运作该项目。支持特朗普的青年组织在类似“巨魔农场”的秘密活动中招募青少年，引发了Facebook和Twitter的谴责。|艾萨克·斯坦利·贝克尔| 2020年9月15日|华盛顿邮报|
虽然在2008年金融危机期间下跌了20%，但在2010年和2011年分别上涨了45%和25%。对冲基金大王Ray Dalio | Bernhard Warner | 2020年9月15日| Fortune |的损失继续累积
Russak Aminoach说，无论在哪个国家，金融业的现任者都可能有过时的制度和流程，而且人数众多，这意味着“你能在多大程度上扭转局面是有限的。”她是世界上为数不多的女性银行CEO之一。现在，她正在成立一个金融科技风险投资集团，克莱尔·齐尔曼，记者，2020年9月15日，《财富》
例如，客户可能希望以财务顾问或首席执行官为目标，查看受众群体上个月阅读的所有内容没有时间的奢侈：《华尔街日报》为快节奏广告市场推出新产品| Lucinda Southern | 2020年9月15日| Digiday
首先是他的资历：他在金融和资产管理公司Lazard进行国际并购。参议员沃伦在大街上向克林顿施压的运动|埃莉诺·克里夫特| 2015年1月8日|每日野兽报
对世界上大多数人来说，亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦（Jeffrey Epstein）是一个被定罪的性犯罪者和一个财务骗子。下流亿万富翁的双重生活与斯蒂芬·霍金的海滩派对| M.L.雀巢| 2015年1月8日|每日野兽
这可能包括私人财务或个人信息，比如你用来支付损坏的Wi-Fi的信用卡号码。“道德”连锁酒店万豪如何以Wi-Fi安全的名义欺骗客人| Kyle Chayka | 2014年12月31日| DAILY BEAST
尽管采取了财政补救措施，但部分取消屏幕配额已危及国内市场。宣传、抗议和毒蛇：朝鲜电影战争| Rich Goldstein | 2014年12月30日|每日野兽
无论是史密斯还是马克思都无法让我们深入到全球化金融资本主义的精髓中。250年来美国民主受到威胁| Jedediah Purdy | 2014年12月28日|每日野兽
他拒绝了向这两位亲爱的女士倾诉他的经济困难的诱惑。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
我新认识的老同学成了一家在全世界都有影响的大公司的财务经理。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
金融萧条接踵而来的是一段极度兴奋的时期，米德兰的股息率从7%降至2%。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛
当一篇文章被写出来时，经济回报（我们也可以活下去，也可以不活下去）是一个确定的问题。第一部戏剧| A.A.米尔恩
他和他的朋友们租了一条竞争对手的生产线，租期为31年，结果在财务上取得了巨大的成功。英格兰、苏格兰和爱尔兰50年的铁路生活|约瑟夫·塔洛